Viutv個小占咩撚野人黎？

成撚日咩節目都有佢份，戇鳩鳩咁，個頭又九唔搭八，唔知點解Viu會用呢啲人

好撚樣衰 主持好撚廢

我都想知佢有咩才藝
外型都算 把聲又難聽 講嘢1999
見到佢真係轉去睇youtube算數

好耐之前睇對不起標籤你已經好憎依條友，又乸型又成個8婆咁，又無才華，把口又廢，樣又柒，次次見親佢都想熄電視唔明viu點解仲要用佢

可能佢show價好平
行CCTVB 大王路線呢

係幾年前已經覺得佢on9
死柒頭無料又要扮醒，佢個林曉峰果類咁
ViuTV 無係咪on9到要用呢啲垃圾先

醬爆咁撚樣
一見到即熄電視

但我覺得佢幾搞笑，我是咪笑點太低

係
睇佢果套咩風水節目
夾埋個尻億講下有味野就笑？
咪撚玩啦

睇多啲周星馳好過啦

今個禮拜完左，下個禮拜到林曉峰

呢條柒頭真係由幾年前已經憎佢
都唔明點解到左今日都仲存在
仲要一D進步都無

成日話自己專業護士畢業，撈藝人犧牲好大，根本 nobody care，同果件 cctvb 有真醫生唔做走去演醫生條友一樣咁垃圾，無樣無演技。最記得佢好耐之前主持總有一辧係左近，對住鏡頭恥笑d嘉賓呃人，果種唔專業唔投入又輕挑，抵佢之後比人飛走。

圖都無張 睇名真係唔識
少爺占我就識

林曉峰個節目應該有意思好多

少爺占咪又係戇鳩
十鳩幾年都係咁賣弄假膠 唔撚化嘅

我識幾多媽媽級幾鍾意佢

以前都ok既，不過而家有Error，梗係睇Error啦

除咗小占，仲有肥腸同Suzuki
垃圾三寶

食過夜粥都唔掂！小占《造星II》被花姐狠批
2019年10月08日(二)

ViuTV偶像育成節目《全民造星II》正在播出，其中一位熟口熟面的參賽者是ViuTV主持英健朗（小占），他於2016年加入電視台，曾主持多個節目，可惜演藝仕途未見起色，更被冠為網上負皮王，小占今次參與比賽先要與ViuTV解約，沒有薪金亦不可以在比賽期間參與拍攝其他節目，決心極高！

平日他給人感覺嬉皮笑臉，他希望今次比賽可以被觀眾看到不同的一面，顯示認真跳舞唱歌的才藝，可惜與監製花姐見面後，遭到狠評：「完全唔似已經出道三年嘅藝人，喺素人群入面亦都冇辦法突出自己，冇特色亦冇魅力。」小占於個人表演，唱歌及獨白歌曲《真情流露》，表演未完已獲三盞紅燈，需到復活區等候補席位。評判之一的林二汶說：「大家都想有一個平台，畀人欣賞自己嘅表演，但係如果要有人望你，你要畀一個原因人，唔係因為你想，而係你要值得。」完成表演後，小占於後台忍不住痛哭起來，認為自己表演得很差，表示如果於99強止步，返到公司難以面對。

Viu 呢條友真心見到樣都覺得好撚不安
匡智咁樣都可以做主持?

成個智障咁

咩人

其實 viutv幕前好少人

屌蠟筆小新嚟嘅

少人就用垃圾，我幾乎見親佢都會轉台

咩節目有

星期日執屋嗰個節目又有佢 搞到即刻唔想睇

做you tuber 都唔撚會睇佢個類
所以睇Viu有佢我都唔撚睇
又悶又唔好笑講野on99咁
簽佢條友肯定有關係

條友係唔係割雙眼皮割到咁

肥暢ok啵
膠戰覺得佢唔差
好過小占好撚多啦

成個碼流咁又喺度串人

人哋串番佢又黑面以為自己好醒

肥腸做戲先煩姐
睇膠戰佢好正常喎
有義氣又認真玩又唔嘩眾取寵

係 次次懲罰都好認真去做
嘔撚哂都照繼續
又唔會串柒柒

屌，呢張以為係火火拍關懷盲人同智障人士政府廣告

小占係垃圾節目保證黎
有佢既節目可以慳返時間唔洗睇

佢係護士出身

佢做唔掂轉行關人撚事

有無人覺得保琦同小占一樣咁柒

趕客

表哥

error節目最好笑就係保琦。
小占差佢好遠，個格又串。

我同屋企人一齊睇點擺
啊媽竟然對呢個節目唔反感，仲覺得佢地搞笑

Error遊2蜂衣之後唔會再反poki
邊個屌佢我就立即屌佢老母

笑死

Kathy都串佢，去到人地屋企攞著數多過幫人

自封小占想學少爺占玩假膠 無內容、臭串又唔好笑 好尷尬 見親都熄電視 ...

viutv專用垃圾，捧隊垃圾mirror就知

以前睇對不起 標籤你，佢不停咁串啲毒撚，又話生到咁既樣，我都會變毒撚。個陣我已經唔多鍾意佢